有冇人試過發好真實嘅春夢

話說今日臨起身前發咗個春夢，夢入面有條女（唔記得樣）幫我hj同bj，bj嗰陣個我真係feel到龜頭真係好撚暖，佢仲要唔係含一次，total含咗兩鑊，龜頭暖到我以為自己射/瀨咗。。。嚇到我彈起身，但依家回憶起又會諗點解唔訓多陣
利申：青頭

有冇巴打/絲打有計可以令我發多次哩種夢

有 屌阿凡達 但屌極都射唔出

嘩屌，好重口
我啱正常人

諗到我好想瘋狂打十萬次丁

會唔會真係有人or其他野幫你含緊啊?

有 瞓醒以為老母幫我打飛機

冇啦，我真毒點會有

起身入左BF到

gay

夢遺姐

冇，睇過條底底